開心速遞（50) 感謝KFCCOFFEE 主題曲好撚難聽 踢走賓穎

再次鳴謝KFCOFFEE CHING

做得好

感謝開po樓主同KFCCoffee

講返安仔
我覺得寫安仔拍拖係因為好似對於安仔 大家都覺得佢係貪玩 淨係識追女仔符合現時大學生
但係其實安仔又唔係冇得寫 安仔阿媽咁聰明 可能佢自己都有D未被發掘到嘅才能 或者突然發現到自己嘅夢想
我係覺得安仔一個越黎越好嘅演員 越黎越受歡迎嘅角色 係唔應該淨係安排感情戲比佢做主角
所以點解要淨係拍拖 唔通一個後生仔 除咗拍拖就冇嘢可以寫？

老實講我覺得睇00同安仔打機都好睇過依家嘅安邦

幫送水輝宣傳下先
早幾日佢接受電台節目嘅訪問,其中訪問前半有提到送水輝同大小姐嘅感情線 所以中意佢地嘅都可以聽下呢個訪問

link:

個日見佢ig有post佢上電台做訪問 都唔記得搵返黎聽
THX

agger 鍾意睇安仔做戲，好自然
唔想佢俾呢條感情線糟蹋咗

係 睇得出佢進步左好多
樣樣都好自然
對比返其實高班過bonnie個班女仔好多
對住大家姐都唔怯場反而仲好放
俾多啲機會佢啦
唔好淨係得拍拖

邊有糟蹋咁誇張丫
個個都睇到安仔嘅努力得唔到回報而同情佢
其實咁已經成功入哂屋啦
而且呢段感情又睇到安仔嘅成長
無論對演員定個角色都有利無弊喎

安仔係邊方面有成長？

啱啱睇重播嗰套女警愛作戰,
鐵面陳有份飾演夜店鴨,
比做臥底嘅mary調戲,
又除衫又扮high,
唔知點解好好笑

安仔既大學同感情線其實都編排得幾差 安仔對bonnie由有好感到拍拖都只係用左三兩集時間
突然間進展太快 搞到之後集集都係處理返依D問題
明明就可以慢慢描寫佢地關係同身份既改變 咁對依對cp既發展同可觀性都會提高
拍拖其實應該要有既 不過就唔應該係安仔係大學線既所有 安仔自同bonnie一齊之後係大學線就少左好多其他野睇
我都希望iris係繼續有演出 不過不論係安邦定係大學線都應該要有改善

而家鐵面陳好似多咗啲啲戲份
希望佢可以同Rebecca有發展

淨係美男廚房已經睇到安仔嘅改變啦
平時淨係諗捷徑，但係為左贏個比賽
佢真係好努力去預備去練習
就算明知輸都盡全力去比賽
呢樣已經係成長啦

馬騮真係大肚
唔怪得要寫賀碧雲啦

祝佢今次唔好咁似老豆

有冇講女定仔?

唔知佢走嘅話影響會有幾多呢?
豹哥同妹
mary升總監
仲有冇?

楊秀惠頂佢個位

有機會
阿蟹點算，原本尋寶圖佢最靚女
點知走下一個走下一個依家變左包尾

可能本身冇預添食，200幾集咁上下就一人比人個對象 開心bbq，豹哥都係一集就同賀碧雲冇左下文
之後先發現岀事 又番唔到轉頭

如果空降做總監 mary又冇得升

我又唔覺得阿蟹差過梁茵

但楊秀惠唔係大學線㗎咩?
我見之前佢同凌凌合照個景有啲似大學

都幾大機會 阿蟹可能未到大結局都無得升

但小pussy就一定差過蟹

新帖留名
今晚等睇安善大戰
熊家終於知七把叉係尚善喇
唔好等佢地成日覺得尚善已經過期

湯盈盈真係有咗咩？
tbb將恭喜佢再度懷孕個句改咗做親子速遞
我唔想睇賀碧雲呀 佢啲表情好難頂

如果知道丘海淇都係大家姐 佢地可能會崩潰

湯盈盈大肚都可以照做姐
就算消失一頭半個月都冇乜問題
反正David除咗行行企企同豹哥show恩愛之外都冇劇情嘅

今日拆七把叉呢個結都正路，要俾bonnie入熊家，點都要處理咗呢個問題先，bonnie食正所有黑人憎劇情位，好撚慘

周柏豪好比面KC

等我FF下antia喺大學探Venus既場景

Venus：唔該家姐
朱凌凌：威龍潘金蓮係你家姐？

期待今晚安Bon

咁快又一個POST 算唔算破哂處境劇開POST記錄

想當年JOHN MA版愛回家同邦主版愛回家有無咁多人討論

大學潘金蓮係Jessie?

好似無

又ff下劇情，anita從venus口中得知00係單身有錢仔，趁佢上尋寶圖搵阿叔嘅時候狂放電，跟住俾作蜜經過嘅時候望到。後來兩個人傾偈，00慨嘆好難搵到個佢好愛嘅人，之後作蜜都認同佢嘅感情觀。venus發覺anita出手搞00後大發雷霆，兩姊妹喺飯堂爭論，00手足無措，危急之中作蜜出現並主動拖住00，公開佢地兩個係情侶關係。

屌你

白底黑間定黑底白間

如果真係寫檸蜜我罷睇喇

安仔同00做得越黎越好，演得好自然，希望佢地有多d機會發揮

「作蜜」... 係想點
ching 好重口味吓

當然可以寫其他愛情以外令佢成長既劇情既
但無可否認佢同Bonnie拍拖之後角色有成長
例如前嗰排佢想保護人

唔好搞00

依個劇情要出現有幾個先決條件
1)AV姊妹係存在
2)Anita連細佢幾年既男仔都都岩
3)venus本身對00好有意思
4)00同龍作蜜已經一齊

但無一樣現階段係已謐實

9up下姐，希望宜家爆左條橋，啲編劇上來抄野嘅時候見到咁多負評，可以放棄呢個方向

00

上嚟抄嘢

第三唔係好耐之前已經有講過咩?

venus的確曾經對00有意思
不過依家仲係唔係就唔知 就算係有意思又係唔係咁鐘意呢

AV姊妹就無咩所謂
但0蜜就不了 總之有關蜜既愈少愈好

Iris

一起飛縱~~

又係臭雞Bonnie

你真係好撚鍾意賓妹

老薑

Bonnie成日講大話

安善大戰
區嘉慧編劇

淆哂底

分手

大作家

七你老母咩
安仔醒啦 你老母先係七把叉呀

邦妮

心虛唔敢用

bonnie 係唔係收皮啦

字字胸肌

死性不改

安仔

好重火藥味

字字胸機

不斷自殺...

句句都中伏

安仔不停找死

激將法

係咁玩命

gchi bonnie

臭雞 Bonnie 又成日講大話 又港女
都唔明點解安仔鍾意佢
鍾意有錢讀law嘅00好過啦

幾時踢爆佢唔係七把差

最尾係咪會對唔住媽咪

日日都飛縱

七把叉變詛咒

幾時踢爆個臭雞

大家姐D心計好正

臭雞終於淆底

快撚啲踢爆佢啦

大家姐好串好惡好有型

靚咪得囉

好柒呀

阿藤玩野

又嘈

安邦真心唔好睇

bonnie八婆

抵死

唔好散牙

準備反cup

安安00

小雲Bonnie

又賴個阿媽
呢d仆__仔...

安仔姓賴？？
關自己老母咩事

一日最衰都係媽咪

老藤咪趕盡殺絕

安仔有女友就唔理媽咪了

pk仔

兩個都痴撚線

金城安收皮啦好嗎

係咪sell緊無聲吸塵

安仔反了

呢獲冚家鏟啦

安仔不孝啊你

安仔係咪癲左

安仔真心對佢,bonnie就成日怪安仔,點做人女友?
同凌凌比真係差天共地

可以有婿

痴鳩線
個編輯提七把叉關佢老母咩事

反了

反了反了

Bonnie點解可以咁賤
夠膽話自己七把叉
攞人個名咁狗

金城安好惡

絕交

難得唔淆底

屌垃圾安仔

因為係臭雞

同老母絕交

咪又係叫人幫你交

安仔成個小學雞

快啲分手

咁老套

唔信公公唔會幫我交

unfriend

Unfd fb

巫婆

竟然冇對唔住媽咪

巫婆善

今集係咪會玩踢爆

屌你安仔好廢

七把叉係邊個 寫咩書

右邊唔錯

正常尚善讀書咁叻
點會冇人肯show 佢

凌凌

安仔真係黑人憎

Agger

大家姐俾安仔踢出friendzone

安仔係大學到唱大家姐？

00好可愛

屌
個安仔為隻臭雞唱衰自己個老母

搵新抱傾

別字

凌凌同大家姐

中文廢到

全部錯字

啲字錯到

錯字

毒劉 反射邊個？

毒劉

安邦呢pair唔單止令bonnie神憎鬼厭,
連安仔都變到白白痴痴,成隻狗公,
一次過令兩個人都愈來愈討厭

錯別字多到

菊花

安仔D 中文

安仔 bonnie
今次真係過份左

🌻

00笑住講

狂用蝗字好難頂

出淤泥而不污的菊花

佢寫自己

個仔有當尚善係佢老母咩

太平淡

菊花，肯定特登

呀滕

又搞鳩個仔

小學雞金城安

淩淩睇黎愛菊花

笑得好甜

菊花—蓮花
X登—連登？

有冇廢老: 而家呢一代d垃...

安仔為咗條女
唔理老友 鬧老母

凌凌不要你要咗朵菊花啦

好gay

又玩大咗 大家都落唔到台 玩完了

大家姐記仇呢一點，實在太吸引喇

凌凌讀顏值甚高面容俊朗嗰陣笑得咁甜

This

當初諗住報復安仔
搶左個名黎用

Bonnie 快撚啲分手啦
啲婆媳關係咁撚差
仲要係港女臭雞
你睇下00同尚善幾好關係

00讀果陣充滿感情

is

其實只要同安仔講佢先係七把叉咪得
根本大家姐受既冤屈氣多過條八婆bonnie幾倍

究竟安邦係咪日日都嗌交

唔係為咗做作家咩？

GAY

安仔永遠都係做幼稚野
佢媽真係可以輕鬆撚佢

唔係點會比人叫臭...

點解冇圖

閪

笑爆 每星期都話要分手

好想睇安仔知道自己老母先係七把叉
怪錯人個死狗樣

大家姐不嬲鐘意清者自清，解釋並唔係佢既style

其實大家姐好好
冇叫安仔帶隻臭雞出嚟當面對質
睇個八婆點面對

咩呀,我意思係編劇特登用菊花喎

咁on9是但搵條友都撚到啦

咁搞法編劇陣間打算點反cup?

安邦分手 完

個個都以為自己既係革命

呢個仔真係好撚不孝

祼照

做咩打格仔

叫00唔好睇

小蘋果

會唔會多人想睇

CP

好毒

凌凌你咪睇過囉

發相人想犯法？

7

2*2+3

其實大家姐啲手段都好溫和

咁柒

柒

2＊2＋3

安仔真係 生舊叉燒好過生你

BB相

咁輕手

Bonnie💗💗💗💗💗💗

bonnie is a 臭西

近排Venus好少喺大學出現

00表情似答我想睇

屌
對隻臭雞就係死狗
對自己老母就抹黑人

其實安仔都幾小學雞

安仔好似睇過00

要洗白Bonnie了

自己理虧唔出聲係咩玩法

係咁auntie,係咪就黎hi auntie

傻強00

金城安食撚屎啦

唔想睇

Bonnie 身有屎

仲要好多年

自爆

on9

不俏子

個角色應該係中學生

分手呀

洗得白先算

安仔小學雞

Bonnie

Bonnie 自爆
抵死

反cup 洗白bbq
下集再鬧交

分手啦

死狗啦喂

唔係，佢想做作家，就寫文俾大家姐睇，大家姐讚佢就決定投稿

編輯睇中佢文風似七把叉，剛好個排大家姐又未有新作品又唔肯露面搞簽名會，個編輯就利用呢點要佢做代筆同出席見面會公告天下“七把叉”既身份

唔好分手牙

屌，唔好寫散佢地呀

老母

散啦散啦

分手啦
淩安係機會

分 分 分

Bonnie突然正義撚上身自爆

俾老何氹到上床

bonnie

迷咩失
自己本身冇貪念又點會迷失
藉口

劈死安仔

第一個劈你啦

媽咪

散啦

屌分手啦 賤人！

係就快d分啦

咪分牙

垃圾

不孝子

cap圖

分手未

分手啦屌

Bonnie紮起咗左邊條陰

唔好呀！！！！！！！！！！

安仔終於知自己不孝

安仔個樣

不孝jpg

咁就分手

唔分手死全家

00終於有機會啦

凌凌上呀！

一齊左幾耐

金城安得返00

八婆bonnie

點解安仔會咁撚蠢

咁易即...

對唔住媽咪

真打

點洗白bonnie

不孝子 抵打

不孝子

豹哥

4分鐘反cup了

On9

呢條線終於完 可以專心發展大小姐送水輝條線

安凌

堅打

個陣仲以為bonnie咁串
係順便報復埋添

淩安

大作家大把錢
成班轉軚

點洗

大家姐反cap

呢part安仔好有戲

已save

終於可以開安0線

咪撚洗最好

唔好散呀

Bonnie 超乞人憎
明明自己有問題仲呼喝安仔

廢老

老豆

18年後又一條好漢

同venus la

屈自己個女

洗乜鬼 臭雞直接收皮

快d分手啦

Bonnie奸架

叉燒炳

點會
最尾實一齊返

屌佢tiger

鍾意Bonnie嘅人到底係咩心態

屌根本係bonnie自己唔想同安仔一齊

同venus一齊啦

把聲勁難聽

安仔唔係仲打算同bonnie一齊下話

永遠都係人地錯，心理有問題

R到部冷氣機

唔鍾意Bonnie嘅人到底係咩心態

咁就分咗手嫁啦

臭雞bonnie

老虎仔助攻

個樣好似猿人

最熟悉的陌生人😭😭

安凌機會黎喇

講得好

agger

復合死全死

係 性格問題 太自私

接受唔倒呀，好似自己都失埋咁，個心好痛

廢老語錄

八婆
大話精
冇禮貌
一大堆理由wo

成班死gay佬 想安仔搞基

講得巧

venus

一講真係有流星

星星=00

Bonnie 有咩值得你地鍾意？

一把火

哥哥歌

安仔做得好好
bonnie之前覺得佢做得好左但係最近又唔掂

Tiger好狗
咁都氹到大妹換冷氣

00快d 出黎安慰安仔

點解呢對日日都離離合合咁⋯

冇失都可以明白

屌應該聽完根叔講嘢追翻Bonnie

求安仔智商

安仔有00wor

廢老真係唔講好過講

金城安係咪包辦笑點

淩淩用棒棒安慰安仔啦

都冇失戀過

好波 完

區嘉慧

班死基佬

安仔真係好廢

今集做乜撚野？

安仔成日都偷換概念

點解安仔sad都可以咁on9

廢老撚狗咁撚

安仔你咪啊

一億

肯定會復合啦

點解安仔咁弱智都讀到大學

聽日啤啤有戲

啤啤

叫乜鳩

今季愛回家好高質
條條綠都好睇

大龍生

呢套劇係咪鼓吹緊大學先可以拍拖

冇下文 真係分左

賣啤啤

賣狗

原來而家d人鍾意自私撚，大話精，
呢種咁潮既心態真係理解不能

睇到笑

我唔係基佬都想安仔同凌凌一齊
bonnie性格好差

一千幾百億呢

下集又搞乜野

終於有集係啤啤做主角

線

成班波台廢鋒撐 Bonnie

利申：g 持

下集啤啤

下集可以見到啤啤

分得咁兒戲 咩劇情嚟

叉燒炳令我又諗起哥哥 又就黎4月

一億賣狗

一齊個下都好兒戲

100%既事

話唔定一陣下星期又嚟

請領養代替購買

正 真係過翻幾集先一齊翻 終於有啲可觀性

下集正啊

嘩... 好煩囉

皆因波台個個都高汁ching
小妹正是表表者

好似大隻左咁

唔分下點寫落去

下集要麻煩Coffee巴cap啤啤圖

你以為啦 之前洗衣機單嘢咪又係下星期先講返

安仔講左毒撚心聲

第一張

又黎世界大戰

之前mary同mandy已經世界大戰完俾班mandy撚惡撚晒連劇情都改撚埋

家下又到bonnie
開心啦你班仆街
利申我就以前撐思水既 你老母而家因為你班友睇撚到變工水真係無眼睇
好耐以前d人都仲理性討論
而家一提根本俾人追撚住咬 連登仔真係全球最民主

安邦就算分手 sweet多幾集先啦屌
佢地公開左關係2集就完撚左
無撚野啊

係安仔先頂得順bonnie
成日無理取鬧都會覺得佢冇問題

分一分寫先好 之前寫得太急啦 今次慢返D啦 最緊要繼續有得睇iris

Bonnie個人格真係差到
完全數唔到有咩優點
不斷噉傷害安仔

見到安仔畀大家姐打完嗰個樣
心噏到

收爹啦廢閪

佢唔係啤啤 啤啤好似深色啲

咁Bonnie 真係一個八婆 唔值得有安仔呀嘛

編輯你好
呢到有班bonnie死忠，如果你諗唔到點比龍作蜜出場嘅就寫bonnie同龍作蜜做朋友啦
班死忠會照睇㗎
唔好復合啦，分就分得徹底啲啦

分埋手
心都涼

凌凌就快可以一一安仔

你就收皮啦
下下一言堂 唔同意見就屌 惡撚過共產黨

事實喎

係，根本思水同安邦好sweet

明明d怕拖情節好平常
我覺得安仔仲on9 大學生仲要靠屋企俾錢拍拖

雖然冇咩可能,但反正分咗手,編劇比安仔同凌凌發展下啦

遲下都會洗白返
bonnie暗中做野幫安仔過難關
做幾集之後由老母揭穿出黎
之後又一齊返
輕鬆

大家姐次次都捉到 bonnie 底線, 公開男友, 自爆唔係七把叉

睇套處境劇都要屌人

講真，我覺得思水定香水其實係兩睇，主要係mary個格比mandy港女太多，而且講到係連登搞到變工水你太睇得起呢度既人

閣下係兵仔定娘娘？

安邦呢條線都唔知想點,一齊又牽強,分手又兒嬉,
肯肯定之後又復合,離離合合,極度老套,一係直接完左佢好嗎?
唔想再睇佢地係度拉拉扯扯

做兵都叫sweet

呢隻係唔係啤啤
成個樣都唔同咗
不過呢隻可愛啲

安邦呢pair真係好睇得出香港男仔好低賤
咁嘅女仔都有男仔為佢死心塌地

博水

唔好咁on9啦 成班要人做gay佬

咪係... 吹到咁大

終於都搵返殘餘既思水黨出黎 好感動
以前根本起碼有一半人撐 後來先愈講愈烈搞到無人再提

bonnie性格差唔洗講
不過安仔咁樣同邊個拍拖都會做兵

好鍾意呢種強勢但又愛自己既女仔

下星期講凌凌先OK?
好耐無講佢了

愛？

其實當初mandy心地都好差架
洗白左又上神枱
bonnie都係一樣

思水同安邦....
兩對都係得啖笑

眼光問題，怪得邊個
就算身邊有嗰00咁既女仔咪照仆到去個八婆到

有邊忽見到愛

老套都咁講

你地班唔同鍾意bonnie同安仔既觀眾,你咪唔好撚睇囉

你地咁想改安仔同00一齊咪去做無記編劇

日日係到噪,仲on9過安仔

你估830既劇會真係搞hehe咩

成日安0安0安0 睇見都笑大人個口

1.自己男朋友比人屈變態唔出黎幫口
2.隨便講分手同一齊已經係錯誤嘅說話（之前）
呢2條已經可以分得

CCTVB sitcom 某程度反映現實, 好多人都係離離合合,
唔算 pair pair 寫咁博香咁好睇咩..

agger
TVB咁破格就唔係CCTVB啦

Bonnie呢個角色真係好黑人憎，快啲洗白啦

安仔單身都好
都知唔會安0但都唔想佢同bonnie

做個幸福gay都好過做兵做奴隸啦

你無錯喎，我地根本只係想睇Iris,我話知套劇寫佢同池美麗搞les呀

安仔點都做兵 寧願佢同venus一齊
不過最好梗係同凌凌啦

美麗

千祈唔好係度講個洗字 俾人咬架
mandy係自己變好既 係為左思自己變既 唔係洗出黎 知冇?

mary以前同max一齊果陣既努力果d就係洗 係監製等登洗既
佢連仇人工都可以攬住過一晚都係洗架知冇 咁先符合廣大連登仔既主流民意唔會俾人咬

Venus 不如單身算啦

收皮啦

但佢次次都係話女友係 Venus
美麗搞返博士啦.

同隻雞一齊不如同一人bonnie

Venus之前條健身仔

班hehe撚日講夜講，好核突

因為連登支持思香，所以出個新角色配若水整條工水線？會咁諗就真係on9啦

我覺得博思同若水兩個都係做有緣無份既最佳密友先係最適合佢地兩個既，如果唔係無論點寫，佢地係一齊都會顯得仆街

若水會似情傷搵水泡(就算加番原本喜歡過對方既設定都係一樣)
博思會變左玩弄感情(同人試下拍拖，為係付咁多後因為仲係喜歡若水而分手？玩野)

你話編劇覺得編唔落思水先整個工水線我都信，因為連登所以咁？有冇咁弱智，就算係網民力量都唔會係連登力量啦，定個編劇表明“因為連登仔好想思香一齊，所以我就寫個新角出黎配若水”呀？你會唔會睇得自己太高呀？

美麗重口味左少少,
一早講bonnie同venus仲襯

呢樣真
當佢同Venus拍拖都分分鐘搞到班友憎venus

唉 就黎4月1 叉燒炳搞到我好sad

其實之前咁高調宣傳，同埋上個星期iris ig story先 po過係速熊景就知一定會復合，但E家咁都幾難寫到個個都服 好期待跟住點

就算點寫個班人都一樣唔會like
不過最緊要都係有iris睇

大陸果啲思水就係思水收左皮走去痴安邦
之後又痴龔水，依家全部燈死晒

點寫我都buy,總知有得復合=ok

洗唔到架啦，寧願戇鳩啲寫佢係潮偉私生女係佢家姐咪唔可以一齊囉

Terry 好似要搵舅父幫手先撚到佢

用個腦諗下都知唔會咁易分啦

其實講到底，主流民意就係付出要同回報對等
之前博水有人反，好大程度上係覺得男既單方面付出太多，女既冇作出相同回報，同樣地，安bon都係咁既情況，所以認為男既唔應該鍾意嗰女，應該要散
你睇下Mandy博士，KCHelen，善武邊有人反啫

你扮乜撚野呀你咁憎佢 你疑得Bonnie要同池富呀龍敢佳果啲一pair添啦

點解你講嘢越嚟越弱智

其實大家姐係不服佢唔肯公開承認錯誤啫，如果之後寫佢願意澄清一切接受罵名，大家姐會放過佢，而安邦呢對就算唔太接受都不至於搞小動作

而且我覺得bonnie要勇d同大家姐鬥法，安仔夾中間左右做人難先好睇呀

我認人啫，咁佢一路都唔like安仔同佢架嘛，又屌到佢屎咁

抵你食腐皮

嫌bonnie寫得唔夠黑咩，寫到咁會變成細龍太一樣既反派

唔該你睇返max同mary分手果陣先返倒帶返去
再睇下mandy同思一齊係幾撚牽強
由思接受mandy由假變真果一刻開始完全唔覺得以思既角色設定係會突然俾佢感動到
絕對突然過安邦一齊囉唔該
反而套野一直一直都有點點線索係講思同水無忘記過對方
自思向同max一齊緊既水表白開始
到水甩拖 雨中喊 思搵到佢 俾個膊頭佢挨住
再後來mandy妒忌到搵水發毒誓
全部都係證明根本佢兩個係有d野
去到發毒誓果集都仲係好明顯睇得出遲早會變思水 根本係伏筆黎
果陣工生都未出場啦大佬
之後仲繼續講埋佢收音機果度表白果單野
當時既工生只係出場頂多預佢係一個同水既dept搞辦工室政治既角色
同以前john ma對kc係一樣 之不過係一男一女咁解
後來你地就覺得原來佢地冤家都幾似 就話不如拍埋一對湊個人俾水啦

你班友 mandy逼人發毒誓又無問題
已經唔記得晒劇情試過係佢屋企做d野屈水又無問題

講真 一個連登係影響唔到
但仲有外面其他討論平台既
一個連登唔會影響到
但唔代表d編劇唔會上黎睇

bonnie點敢同大家姐鬥
返唔到轉頭
一寫安bon即刻可以完

I don't care
唔覺自己有講錯

幾時有得睇美麗同terry
龍作蜜同淩淩
賀碧雲同熊樹仁

因為安仔係M，都算係角色魅力既

邊會黑呀？依家係話同未來奶奶鬥氣，又唔係之前偷筆名之類既錯事，呢種先好睇呀，如果唔係安仔既女友又要同佢一樣怕大家姐咁有咩好玩

依家bonnie係因為自己偷人筆名仲一班人幫自己，所以先收收埋埋唔爆啫，同大家姐全面開戰夾死安仔，呢種輕鬆搞笑先好睇

Bonnie唔敢鬥都搞到安仔同大家姐反哂面，佢鬥你估安仔會點？
今日之所以搞到咁係安仔一開始就辣着大家姐啫
如果佢敢親自向大家姐認錯再求大家姐幫手就唔會搞到啲關係咁僵啦

巴打因住俾班狗咬 提親呢啲都有班人唔知spin撚咗去邊

可能之前大家姐買金碗筷係同bonnie上契呢
咁就有情人終成姊弟
btw,我覺得應該都係會復合既
有時啲野唔失去過係唔會珍惜
兩個一時衝動就一齊左
太易得手反而無咁珍惜
分手冷靜下可以睇清楚係咪真係鐘意果個人
不過其實要洗白都唔係講到咁難
分手之後bonnie默默喺安仔背後執下手尾
到之後安仔發現，應該可以幾sweet

8點劇好少會有角色永遠係衰人
不過依家變到咁都幾大獲
編劇一定冇預期會咁多人唔鐘意

如果拍到年尾咁多時間, 咪慢慢寫囉

唔通寫到博香咁寫死晒集集客串放閃,
就算有第3者出現,估到唔會分手,
咁樣好睇咩 ?

其實佢咁樣真係偽善到死
散左咪散左，輸唔起咩
唔駛係度扮好人話池美麗重口味喎
佢都無尊重過美麗啦，話人重口味
無鍾凱琪呢個演員既付出大家有咁多笑料？
美麗好撚慘

Bonnie 仲同00一齊個陣呢到都有人話bonnie同安仔鬥氣好睇

安凌賣腐好似之前餵下野食講下雙關語都夠啦
如果要真係拍拖咁一齊，只會令角色OOC

其實思水真係唔錯， 細細個已經鍾意過對方， 大家又心地又咁好

不過應該返唔到轉頭了

邊個會接受到一個咁嘅人係身邊？

其實我最嬲係巴打頭先咁樣踩美麗

其實佢到而家都未知自己衰咩

一日爆post不是夢

算9數啦你

其實我都唔知 講俾我聽

講講吓安邦又燒埋去博香
混戰

其實係依到先咁主流反bonnie
其他地方就算有人唔鐘意bonnie 都唔會好似依到咁
仲要一話like bonnie甚至只係講iris 都會比人屌

編劇點會怕人唔鐘意, 只怕冇人睇冇人講

大小姐會去BBC 打麻雀

雨中水挨住思膊頭真係好撚正

真係好睇d人心態
撐mandy果d就係想有個聽晒自己話會主動送上門既女(但自己未必鐘意)
撐mary果d就係暗戀左n年既女神終於都可以追到手

只係無諗過事實上連登明明係後者居多
但就鐘意前者

今日無意同任何人開戰
只係睇唔過有人原先打住想安邦散既旗號到依家恨到啦，又喺度貓哭老鼠啫

都係鋪排嘅問題啫
編劇係肯慢慢咁鋪無話唔得嘅
至於ooc, 人係會成長會變嘅，只要編劇寫得合理，唔一定會ooc

你真係算啦

岩岩睇左大小姐個BBC LIVE
不過仲做緊愛回家 都無睇清楚

仲有 KC, Max, 東, 蟹

仲使唔使解釋?

我只係話冇預期個迴響咁大

你講安邦點解應該散我有無盲屌你呀
我有話駁唔到話你啱架喎
依家真係散左我都無話可說啦係咪先
咁你又做緊咩呢

網上力量冇咩可能影響咁大係搞到突然多個角色出黎配若水而取消原本既博水線囉

而且龔一出黎唔駛咁有“威力”既“網上力量”都睇得出明顯係會配若水，完全係套路黎，tvb既冤家情侶冇一對唔係走呢種模式

你太睇得起網民，邊有可能一大班網民支持博香，又話同若水一齊就罷睇就會跪低呀，我覺得寫到最後其實就只係帶出有緣無份，就算互有好感，係適當既時候冇講出黎(或者叫誤會啦，以收音機表白既劇情)，就會永遠失去，你話寫博水一齊又唔係冇可能，但好似依家咁處理亦好好，就算最後唔係同mandy一齊都冇所謂，因為事實就係有緣無份既最佳密友，我係唔知你身邊有冇呢類情況啦，作為過來人我自己覺得呢種處理好寫實好好

編劇上網睇又點先，可能編劇自己就係係到帶頭話博香點正呢？其他人係俾佢煽動到呢？憑乜野會認為區區幾個討論區既圍爐討論可以影響埋故事發展先，更別提係若水既感情線某意義上算主線之一喎

真心屈巴應該喺呢到潛下 一直咁落去都唔係辦法

熊若水咪又諗過落藥大龍生
仲搞max個婚禮
一開始mandy被大小姐降職佢點整人地你有冇睇？
主角做賤野就好合理？

你睇返一開始，邊有做到阿水鐘意過博士？
對佢同對屋企人一樣，正常女人鐘意過人會唔會一d特別都冇
我承認Mandy個角色一開始出黎係要鋪路俾博水，之後先有阿水無啦啦暗戀過博士既設定，完全違反之前幾十集既角色行為。
博士都唔係完全對Mandy冇feel，你對冇feel既人會肯搞咁多野、會在意佢夜媽媽喺山上面、會在意佢俾大小姐降職？

反正係處境劇，改劇本俾有火花既cp有咩問題？

我真係成集都避開無提Bonnie咁濟架，係臨尾有人玩野先沉唔氣
頭先基本討論既都係笑安仔果啲膠位
所以我行得正企得正，無需要潛

咁博思本來就熱心助人唔多考慮既
有錢女叫佢去車佢走都照去啦

我係覺得如果話係明明定左想寫博水線，但因為網民(甚至有人認為係連登仔)而改cp就太誇啦，真係咁既就唔會俾個女友俾安仔，而係繼續同00似gay非gay啦

有埋阿蟹實好熱鬧

要的

一開始都有堆人想睇安仔同Bonnie
之後走火入魔變左自私撚就玩完

btw 編劇如果有睇呢度
唔該唔好為左寫安邦一齊而大改Bonnie性格做小鳥依人、咩都就哂安仔，變左所謂既好女友

我鐘意安邦就係鐘意佢地既互動，鐘意安仔冧Bonnie性格比較硬
之後格硬洗白Anita又係好on9

Agger 本身唔反感

某劇中公敵ig貼左新相，有啲人見到張相佢變左透明以為佢個角色死左

圖唔貼，費事比人屌

HTC EMOJI都敢貼出黎

咁都有位比你入
OK u win

HTC又有咩問題

算啦由佢啦
幫我既話你都比人屌埋，巴打唔想連累你

咪on9 咁樣反而博屌
即係邊個角色

我以前係出面比人屌得一定唔會比你少 無咩所謂 佢要屌埋我都可以
用HTC EMOJI都可以拎出黎屌 小學雞都不如 我怕咩

反到痴左線
連用HTC都要俾人屌

估唔到咁都可以嘈到十幾頁

反到人格都冇埋，為屌而屌

有屈巴就有得嘈交 高速推po

單手拍掌啲 friend

一隻手掌拍唔響既
用HTC都走去屌兩屌咪會推得快左囉

如果睇唔起網民請解釋為何套野一直添食

d感情拍幾集已經可以反cup啦，任佢作，一時分手一時sweet

屈ching有時係講野唔討好 唔岩既我都會屌
但有D人連emoji都可以拎出黎屌 唔知邊個先係搵交嘈呢

收視囉

有d巴絲真係盲撐自己鐘意嘅角色
好似Mandy屈阿水咁，就話係冇安全感冇惡意
阿水做衰嘢害人就俾人屌

得網民睇咩
網民咁有影響力，大小姐又點會冇獎拎丫

有唔少演員都講過佢地會上唔同討論區睇 連編劇個D都有
最簡單例子 送水輝依個角色都係網民欣賞先有依家咁 佢都應該講過唔只一次

仲要吹到係絕世好女友 逼人發毒誓咒老豆，嗰個仲要係條仔老闆兼半個老豆，發完誓轉個頭同人做返老友，根本假撚到仆街

我唔係反Mandy亦都唔係撐阿水，唔係思水黨
係覺得咁樣雙重標準好膠姐

agger，我唔撚care最後邊個同邊個一齊，不過咁樣無腦盲撐只會令人更加討厭呢個角色，我而家直頭唔想睇呢pair啲劇情

今日就識得講bonnie點衰點賤，平時有人屌mandy就成班衝出嚟咬人

"由思接受mandy由假變真果一刻開始完全唔覺得以思既角色設定係會突然俾佢感動到"

呢句好贊成
雖然今個星期一個集不斷放閃
但係其實都唔係好能夠說服到我點解博思會鐘意mandy
即使timing，或者緣份係一段感情分演好重要角色
但係都唔能夠因為咁由唔愛變做愛
由憐生愛係一種好唔實在既感情
所以我一直都希望編劇講少少mandy吸引博思既原因
咁我先對博香戀更有信心
也更容易令博水黨死心得心服口服

"你班友 mandy逼人發毒誓又無問題"

撇開編劇突然痴線到咁樣抹黑
我都覺得如果博思知道呢件事同埋害根叔既話
真係無可能輕易原諒mandy
也實在令mandy及唔上mary既一個好大重點
如果要洗白埋呢部份既話
差唔多要mandy命都唔要攪得掂
唔係話mandy唔會咁做
而係唔知有埋機會比佢咁做

雖然我係博香粉
但係我都得承認之前博水線係鋪得好啲...
不過點解最後博香大受歡迎(其實唔只連登，tvb forum,香討都係博香大勝,連hk01都有報導)
我估係因為佢吸到女性客
阿水呢啲幸福港女唔係咁易引起共鳴
(儘管博水既青梅竹馬都好吸引，但係比港女拜金味遮哂)
反而好似mandy呢啲外剛內柔，但係可為愛付出100%卻得不到回報既遭遇更容易引起共鳴

我自己覺得一對cp受唔受歡迎
都係睇下會唔會容易引起共鳴
觀眾能唔能夠係cp身上搵到自己既影子
然後cp可唔可以彌補到一啲現實發生唔到既野

你用得咬人呢個字根本就唔想傾啦
你討厭唔想睇就算啦 唔想嘈
以後其他人睇同討論嗰陣唔好入post啦

啲人屌人屌出聲啦，你又唔好入post 丫

無啦啦博水黨又彈出黎

下星期競猜：熊家行山記、博香主線、熊樹仁賀碧雲

呢套唔係即日拍即日播嘅劇
集集都預早個幾兩個月前拍
咁都可以吹到博香係因為網民而夾硬寫埋一對
睇見都想笑

只可以話mandy同mary大家做嘅嘢都半斤八兩啦
現實係唔會有聖人 人人都會做錯
佢地兩個原諒到對方咪得
博士都話以前做嘅嘢唔好再講 只要以後唔再做就可以

至於博水線真係睇唔到有幾sweet
頭幾十集若水當博士只係一個任勞任怨嘅家人
係呀 博士做好多嘢 但係單方面付出sweet係邊？
博士都話同mandy一齊係嘗試接受
mary係連試都唔試已經ban喎

接受唔到人地講嘅嘢就話人亂吠咬
真高質

我意思係做博香線嗰陣唔好入post
冇睇/唔想睇又黎睇討論咪自己攞黎賤

愛．回家之開心速遞#274[粵]

樹仁巧遇昔日同屬戰地記者的好友張軍，聞得他在戰地中流彈跛腳而被迫退役感痛心。張軍提起正調查議員假公濟私開非法賭檔，提議和樹仁再攜手合作，未料樹仁卻推卻。張軍怒極竟遷怒於栢菲，指她乃妖女令樹仁改變。樹仁替碧雲的技師拍照，適時張軍來電稱受傷要求樹仁接手揭發議員惡行，樹仁被迫答允。碧雲隨樹仁前往偷拍非法賭場，卻被撞破並追打，幸最終有驚無險逃離現場。栢菲聞得樹仁盛讚碧雲身手了得，於是偷偷練習騎電單車……

愛．回家之開心速遞#275[粵]

若水和Anita叫苦指近日增磅不少，栢菲卻說若能嚐到坊間大熱美食「嬤嬤鳳爪」，絕不介意體形失陷，未料此時力蓮卻給各人送來一大樽「嬤嬤鳳爪」。各人等候馬豹回來分享鳳爪，未料馬豹卻說出製作鳳爪的方法，各人聞言都不禁倒胃口。蜀明將鳳爪送給Ivan，未料多番轉折後鳳爪竟再被送回給力蓮。Mandy前來通報力蓮震怒的消息，只因適逢出外公幹才決定稍後處置各人。尋寶圖各人聞言後竟商討決定以假亂真，另製翻版鳳爪……

屌你老母禮拜三又阻閪住哂

係喎
聽日係星期五
不過話時話
潮善條線都斷咗幾耐下
同埋有啲掛住唔係撈

妖女
諗起封神榜

禮拜四、五集氣熊家上山同博香再直落燁來燁愛你

剛剛你 reply 就真係唔知你講乜嘢

我明明覺得錢七老母封神榜個陣都仲OK 但依家

城安失戀後心情未有受影響反變得乖巧踏實，家人都嘖嘖稱奇，可是尚善卻不以為然。城安和凌凌獨處時判若兩人，凌凌理解對他事事遷就。尚善忍不住指出凌凌對城安過份縱容。凌凌感覺被城安愚弄，忍無可忍指責城安存心欺騙利用，二人不歡而散。城安害怕再在校園內碰見育英，到處走避最終竟躲身告解室中。心如不見城安感擔心，傻強等提起城安失戀後一直裝堅強。凌凌尋找城安至教堂，卻意外被城安誤當是神父並向其告解……

安凌一齊啦

原來係安0線

又係告解室

可能 00 叫安仔搵返 Bonnie 見下面，唔使相遇時又面左左，隨時 00 又助攻

呢集好似會幾搞笑
有大小姐都好正

使撚理依隻小學雞咩

你一樣冇撚分別架

其實唔係囉 一開始夠係mandy付出得多啦 又唔見有人咁多人反
連登仔嘅價值觀係:
男付出 女唔付出=女係雞係港女 個男嘅唔洗要佢 唔值得係埋一齊 當條女俾少少甜頭條仔 就係收兵
女付出 男唔付出=條女好好 有咩缺點都係優點 條仔一定要同佢一齊 佢地好襯 當條仔俾少少甜頭條女個陣就係好sweet
個男付唔付出無所謂 總之條女一定要付出
俾著mandy係男 博士係女 博士實俾人屌到仆街

賀碧雲 唔好啊

如果會比人話一兩句 就一句"吹咩"去應對
見到自己電視播自己唔岩睇既野就話阻閪住哂
笑鳩人用HTC EMOJI
如果你見到我係咁 我咪係囉 有咩所謂

其實可以嘈到愛回家完為止

估中定睇左

其實mandy真係好自私， 佢最愛係自己， 佢最在意係自己感受

如果唔係， 佢知道博水相愛， 點會洗咁多手段

到而家博思都唔知道水鍾意佢， 如果知道會點呢？

你知啦， 水有事 博思馬上飛撲過去

如果博思知道水係鍾意自己， 佢都簡Mandy , 咁先算修成正果

咁快出左？

啤啤都擔正 幾時到傻強

博水幾時相愛？
Mandy追博士個排Mary 仲同緊max一齊
而且mary鍾意博士係講緊佢地後生個陣，唔係依家
依家mary當咗博士係屋企人啦

今晚唔知咩事，平時要等到聽日下午先有呢三集

其實依家諗返一齊快散得快先先切合返年輕人性格喎
大家有無睇最近上套ladybird,女主角都係咁樣，同第一個男友一齊好快已經因為一啲原因分手，雖然佢係高中生，但係都大同小異

咪係囉
mandy.因為覺得博士唔重視佢先咁啫
睇下前幾集博士有女友都仆到上去接有錢女就知啦 完全無理過mandy死活
現實中真心鐘意一個人緊係唔想佢俾人搶走 甚至唔重視
mandy咁做好正常

雖然係咁，但mandy有啲位的確係過咗火嘅
博士未拍過拖但守護mary咁多年都唔知女仔唔鍾意男朋友咁做反而怪怪地
照計mary應該會同佢呻過

第一個係因為gay先分手姐 舉個咁既例子

this

可以再嘈到返去馬壯同尹德如

呢位巴打就真係夠晒客觀

雖然我同你一個思香一個思水黨
起碼你都覺得有唔自然既位出現過而唔係好似部份巴打咁一味屌人
mandy離譜在佢生命中除左思好似就已經無左自我一樣
為左思佢根本咩離經叛道既野都做得出
就算只係返份工佢都不斷係度做戲
忘記左真正既自己係點
究竟佢想要乜野?就係思?然後又為左思做牛做馬?
咁樣既女人會唔會可憐左少少

講拜金 香同水根本都係拜手港女好名牌我唔覺佢地之間有咩分別
唔好答我話咩香已經為思戒左
其實只係某程度上既洗白不過我唔會用洗白呢個字
只係就返好多激進思香派既人既說法
因為水做所有好事都係洗白 係編劇夾硬黎 呢度無人會欣賞

sorry呀絲打唔小心㩒錯負評

唔理乜黨啦 我淨係知播完4個鐘都有班痴線佬一齊傾真係好癲

預早兩個月又點?
你第一日入黎?
博香博水線既fans呢度講左半年都有

人地一早解左密話水細個已經暗戀思
但後來知道思都有意中人又唔知果個就係自己
咁青梅竹馬當家人有咩咁奇
唔通由細玩到大都可以日思夜想住咩

唔該睇返以前d post d人撐博香果陣幾惡幾一言堂先啦 高質王

嗰陣Mandy同博士拍緊拖喎
唔係扮拍拖 係博士話咗一齊正式拍拖嘅時候喎
即係如果你另一半拍緊拖嘅時候 你發現原來你另一半以前鍾意嘅人原來細個嘅時候都有鍾意你另一半 而嗰個人依家對你另一半都有啲意思 你會同你另一半講「你以前鍾意嘅人鍾意你啊你去同佢一齊啦」咁拱手讓咗你另一半出去咁大愛？
如果嗰陣博士同阿水相處嘅時候有顧過Mandy感受都唔會咁啦
Mandy都扮過好多次冇嘢 連阿水屋企屎渠都通埋
唔係話冇安全感就一定要咁做 耍手段係唔啱 Mandy用嘅手段亦都真係過份咗
唔係話淨係合理化哂Mandy嘅行為 但如果淨計心態嚟講 捍衛自己同男朋友嘅感情稱唔上自私喎
當然捍衛嘅行為就係過份咗

Between 同意可以加多啲博士已經對阿水完全得返家人感情嘅情節去交待
雖然依家基本上博香都好穩定 都睇得出博士對阿水其實都已經放低哂
其實編劇都有少少哋咁舖博士依家都好care Mandy如果唔係電台嗰次都唔會因為Mandy誤會佢而鬧阿水 不過著墨唔算多顯得唔係太明顯

利申：係鍾意博香 但唔討厭阿水都冇鬧過佢 依家都幾鍾意佢同龔燁條線同同Mandy嘅友誼

我冇話邊派
但我記得有集
博士同呀水講 我鍾意你嗰集
我都以為佢地一齊
但之後呀水就話唔好玩啦 之類
我就覺得好似已經冇咩機會
之後呀水有咩表現 會令到覺得博水仲有可能
之後我冇睇啦 有冇人知？

睇劇睇可以鬧幾個鐘交
小弟真係甘拜下風

"雖然依家基本上博香都好穩定 都睇得出博士對阿水其實都已經放低哂"

梗係啦都已經返唔到轉頭
之前n咁多次試過水一有事思即刻仆到去救佢
勁多呢D位
根本係轉左撮合思香先刻意停晒呢類情節
反而俾你地講到係思已經放低晒

100% Agger
好鍾意香水情

有一集講阿水曾經打過上電台向博士告白，而佢而家好驚俾博士知道自己曾經鍾意過佢，驚破壞佢同Mandy嘅關係

淨係咁 其實一黎呢件事已經係過去式 二黎你見阿水個反應都唔似仲鍾意人啦 所以拎呢樣野話博水仲有機真係晒氣

不過最晒氣其實係嗌CP 因為到時咪又係編劇玩撚晒 佢使乜理前面講過乜

其實雙重標準依個問題由舊年10月左右已經用咗好多時間去講.
從來冇人否認過mary仆街,
冇人話過主角有光環,
但mandy落藥嗰啲就會有人幫佢搵藉口話只係因為太愛博士 唔應該鬧佢,
咁樣真係冇問題咩?
依家冇人阻止大家鍾意mandy,
咁多個人喜好唔同就梗㗎啦,
但可唔可以唔好咁雙重標準,
承認佢有做錯過真係咁難?

利申 供水黨

有女朋友仲咁做真係好咩？
咁樣對mary同博士嘅角色嚟講都唔係好事
只可以講佢地真係錯過咗對方
Btw,就算博水係埋一齊，都唔一定可以走到最後
可能又會變咗另一對安邦

套劇發展到而家咁
我諗真係博思知道水係鍾意自己都只會揀mandy啦

不如問 如果時光倒流到去博思知道mandy逼水發毒誓, 再加上知道水都係鐘意自己
咁佢又仲會唔會揀mandy呢?

水同max散左之後都想有人陪 佢都恨拍拖
思香真正一齊之後都發生過因為思知道水有事去幫佢啦
水根本係輸timing
細個就唔知道大家相愛
大個到同max散左又俾mandy搶先

話睇唔到大個既水會對思有感覺果d巴打
可以諗下如果mandy從來無出現過
咁水是否依然對思零感覺?

我反而覺得思香行埋一齊先難耐
最後先易變安邦
你諗下思一直唔知香背後做過果d野
如果有一日爆左出黎
同今日邦自爆不是七把叉咪差唔多

佢唔係話唔介意之前嘅香
佢鍾意嘅係而家嘅你咩？

咁冇得講嘅
一開始係舖博水線 後嚟觀眾鍾意睇博香 但本身又舖哂博水 變咗劇情都博香博水搖擺不定
我唸有段時期連劇組自己都唔知高層最後係想寫博香定博水先搞咁多嘢出嚟等自己進退都有空間
依家確定咗係寫博香線 段感情都咁sweet 冇理由又寫返轉頭
徐樂思直情自己寫黑嘅嘢自己寫返白
依家開心速遞咁高收視 屌打八半九半嘅劇 真係搵自己收視嚟搞咩
睇回家嘅人多數都係想輕輕鬆鬆半個鐘 搞太多呢啲心計嚟心計去一時同呢個一時同嗰個嘅劇情都會覺得煩而唔想睇影響收視

仲勁過正劇

咁你要倒流返去mary打上電台個陣
Mary係個陣先鍾意博士，大個就當係家人了，同埋發毒誓係博士同mandy一齊之後嘅事嚟
同埋mary同max散咗之後係想有人陪但唔恨拍拖
講timing 其實mary贏哂
係mandy未遇上博士之前佢地有十幾年都係唔到一齊，個段時間mary都會有空窗期掛？ 博士唔夠膽表白，咁咪拖到依家有思香同工水囉

我諗佢係想mandy唔好諗咁多啫,
況且博士又唔知以前發生過咩事.
不過比著係你真係可以完全唔介意咩?

一日唔爆煲，一日都唔知
但爆咗煲都好，博水都唔一定會一齊

巴打 電台事件係 mary打上去 Dj搵思 思聽列話有人鍾意佢 佢唔唔接受 佢以為係其他人先拒絕 而水咁樣被拒絕後 唔當佢係家人仲可以點 但唔代表對佢無可能喎 大個左拜金同max 但散左之後佢回想返電台事件都一個人幽幽的嘆息話果陣鍾意你你又唔鍾意我 當時思香已一齊 所以先唔岩timing

有集情人節講拍拖 淨係水無著落 去陪老豆 果集好明顯佢恨拍啦

希望就算爆咗都唔好一齊
利申 前博水

咁第二個啦

個陣佢已經同max分咗手差唔多一百集啦
Mary分手初期的確係唔太想拍拖，如果唔係就唔會係mandy撮合mary同佢表哥個陣無反應啦
其實mary博士唔係岩一齊嘅死因出咗係博士到，一直唔敢去追，係到mary 同max拍拖拍得唔開心先敢表白，但時機已過

當然，話唔到之後編劇會拆咗工水同思香再組博水，不過難度高、又易惹負評，編劇未必肯做

除非後來mandy遇到個比博士更好更愛佢嘅男人，主動提出分手，咁先可以盡量減少負評
如果係由博士提分手，呢邊應該會重演返之前mandy黑化個陣嘅情景

唔會啦
思水黨表示已經兜唔到 再兜完全唔好睇
無架喇思水

呢集安仔真係on9到笑 同阿媽絕交 不過我以為啲人一早知bonnie係七把叉 如果今日先自爆

不過下星期三果集都係似講安仔無左女友囉囉攣唔開心，心思思翻撻
又係令啲人更加唔鍾意女方，覺得都係虐安，如果真係復合，希望可以擺多集係講返女方有著緊返安仔多啲先，唔係既話求其安仔死求佢就一齊返不如散一世算

老實講 安仔再咁冇腦追bonnie 真係幾鍾意安仔都會變唔鍾意
編劇係都要寫到安仔變黑人憎嘅狗公 咁我會對編劇好失望
老實講依家開心速遞可以咁多人關注就係因為好睇 少俾人屌嘅點
安邦俾人屌到飛起都要繼續寫佢地 係咪嫌收視多想早D玩完

就算去救都唔代表d咩
唔通屋企人有事唔幫手？

認真答，
散左恨拍拖就係真心鐘意？

佢拒絕博士表白嗰下已經冇機

唔係搵交嗌,
純討論.
當初可能真係純粹搵個人番嚟同mary有對手戲而唔係寫做一pair,
因為上年記者問演員係咪有感情線佢哋都否認咗,
話唔定真係寫寫吓先順勢寫佢哋.

睇返安仔同丹爺嘅對話，安仔唔想分手係咪因為佢驚之後無拖拍？

係

你呢啲留言至撚廢
套戲紅有討論空間自然多人拗㗎啦
唔通好似上一套垃圾愛瑜珈咁傾都冇人傾咩？
唔想睇人嘈交咪唔好入嚟睇囉
懶係清高留言笑人嗌交都唔知你做乜柒

我都記得佢地話唔係感情線
但係會唔會只係撚吓觀眾，有神秘感啲？
開宗明義講感情線好似有啲老套

佢話同阿媽絕交嗰下
我同屋企人都大笑咗出嚟
仲要fb unfriend媽咪，笑撚死

安仔都係 on on 99 咁最好睇

夠你廢
垃圾廢中思想
唔想見到中共咪移民囉
唔想乜乜乜咪走囉
仲有我幾時有懶清高笑鳩人
我夠有討論啦 只係見到幾位巴打咁有心長篇大論講足幾個鐘 留個言佩服啫 又唔得呀

cls 點解你地咁睇得起tbb啲編劇？想像到啲角色幾咁立體，感情線幾咁細膩，事實係人地求鳩其寫啲起伏位咋，咁都可以ff到天昏地暗

其實初初係意氣之爭，人身攻擊
我都睇唔切邊個鬧邊個
不過到夜啲開始有返啲理性討論
講返一啲大家無留意到嘅細節
咁樣又唔錯喎
雖然話大台劇，咁認真討論有鬼用
編劇轉頭嚟個角色性格大逆轉就講嚟無謂
但係如果某個場劇境某句對白
能夠令你產生共鳴
而你發現有人同你有同樣諗法
咁有乜問題

俗啲講句
上網就係圍爐取暖㗎喇
而大家又肯貢獻少少令暖爐高質啲
又有咩問題

你睇下求其到好似孝心咁
就無乜人睬啦

我都有諗過嘅,
不過依pair又就快成為歷史
家明唔好走啊,
依度愈嚟愈多人支持你

呢PAIR都唔知係咪得罪編劇

雖然都係歡喜冤家線，但係工水兩個真係有d似小學生嘈交
好搞笑

你啱

我想睇大小姐送水輝線或rebecca鐵面陳線
起碼冇咁多世界大戰

你肯定re鐵線真係會冇人鬧?

佢琴日咁對大家姐，真係好咩？

琴日咁對大家姐都係比佢用雞毛掃打兩野
究竟做左咩事先令大家姐打安仔十四巴

呢集應該幾認真

仲要唔係1take過 諗起都痛
不過俾阿滕打好似幾爽 我都想試下俾佢打

其實唔駛解密 電視劇有做出黎

timing錯咗就錯咗
係mary諗番起到自己曾經對博士有feel前
都只係一直見到博士單方面付出
睇唔到有幾點點線索係雙方都無忘記對方
mary係單純當佢屋企人

而於你講mandy逼mary發毒誓
當時博香已經一齊咗
即係你有男朋友 你明知你男朋友個青梅竹馬暗戀佢
你會拱手相讓？
係香水未friend番前大家做嘅嘢都係半斤八兩
我死黨如果要我發毒誓講唔可以鍾意佢男朋友
我完全無問題 因為我唔想朋友誤會
mary都係真心當mandy好朋友先咁做

算啦 你繼續ff 我唔阻你了
反正博香就係原罪

尋晚對大家姐嚟講只係R痕 邊夠佢玩
不過我講安仔on9係以前嗰種 講絕交嗰下似返以前

大小姐同送水輝係全民支持

博香水啲交流成日千字文，好難追得晒，有無巴打有重點

其實博香又好博水又好 都無咩嘈既必要
先唔好理mandy為左個男友做到咁係唔係過分
最起碼博士同mandy依一刻係一齊
短時間內博香都會繼續落去

不過點講都無用 有心寫既話若水之後要反cup都唔係難寫
但依一刻博士同mandy就係相愛緊 毫無疑問

個預告睇到安仔喺屋企人面前扮無野
應該係擔心屋企人唔鍾意
但自己又仲鍾意bonnie
所以入左個兩難局面
應該有得睇安仔演技大爆發

希望佢可以提名下男飛

呢個真
真係睇得出佢好有進步
而唔係大台谷出黎

盲反到連嘉洛值男飛都反
唔好咁肉酸啦屌你

嘉洛有樣有演技有觀眾緣 大台好mark實佢啦

得一套處境劇就男飛
馬貫東前年八時做十仔入哂屋之餘起碼都有套鐵馬戰車戲份重既揚名同純熟意外既奸角既正劇常規角啦

以為Marco 裘進都係一套處境就提名過男飛
唔知你劇齡有幾深，但反我之前做下資料搜集先，唔好好似隻癲狗咁亂吠OK?

再講大台真係有睇重周嘉洛，之前tvb出左個剪晒2017年劇集片段既對白去宣傳電視台新一年會繼續努力既宣傳片，都有收錄到安仔片段，足證大台都有欣賞佢，唔係既話同劇咁多大牌有經驗過佢，用根叔同大家姐既片段都得啦，所以安仔真係有前途

其實tvb算捧佢同00架
之前月曆都有佢哋份

話呢兩pair sweet嗰啲平時係咪做開兵

博水真係好似屋企人兄妹嗰種⋯
真心唔似情侶⋯

有理有據都負評，理智少少啦好無

拎個有咁上下年資同嘉洛比
就算係憑一套處境劇獲提名徐榮都係做左好多年正劇跑龍套同閒角，直至裘進一角咁突出先比大台賞識頒提名，人地徐榮起碼做客串角最小７年磨練演技再憑同事三分親大放異彩，憑呢7年演出既對比先有咁既成績
冇話周嘉洛唔好，但如果做得兩年就直接憑開心速遞就話佢大有進步未免太低估佢既演技

有提名又唔係話一定要比獎佢
大把拎女飛提名既年資都淺
點解依家有迴響都唔可以比啲鼓勵先

其實大家都知博香係唔會散,
博香博水嘅分歧已經少咗好多.
但由10月到依家講咗咁耐嘅一個問題就係mandy咁做過唔過分.
不過咁耐以嚟嘅回覆通常都係數番哂mary啲仆街嘢,
我唔太理解兩者個關係喺邊

利申 供水黨

其實愛情呢d都係講Timing講緣分
博士差d撞到衝出馬路嘅Mandy嗰一刻博香緣分已經開始

就算大家姐夠強勢，自己做重視嘅仔無啦啦就屈佢唱佢，大家姐都會受傷
好似老何搵bonnie扮七把叉個集咁

禮拜四博香主線

星期一嗰集
其餘嗰4集都好正

博香黨全面進場

嘩，淨係睇條題都冧爆
好驚有反cup情節

雖然已經第7個星期冇農作蜜,
但日子愈耐我就愈不安,
好驚階段性嘅勝利會不敵高層嘅安排

每個星期都要嗌一次:繼續keep住度氣啊!!!

愛．回家之開心速遞#277[粵]

同事們目擊力蓮指罵Mandy多句鐘感可憐，原來力蓮洽談生意被死敵賈名媛搶先簽約，更炫耀多得新聘用秘書Hiliary精通法律文武兼備。力蓮安排Mandy到英國進修法律課程，Mandy為將出外進修求神拜佛，Rebecca拆穿她其實不捨博思。Mandy給博思煮愛心便當，又以退為進與博思約定三日不見作測試，期望令博思提出不捨挽留。Mandy看見博思滿面於思現身，心忖博思將要求她留下，未料博思卻送上寫滿資料的記事簿。

Mandy唔好走啊

都幾正呀
博士冇人助攻都唔識講嫁啦
上次就mary 今次就大小姐

唔知今次博士識唔識做 留低mandy

正啊 好期待呢集
博士識做啲啦

下星期除咗星期一
集集都好期待

阿滕之前同文傑跳舞就係依集
好想睇阿滕跳舞

其實講博士終於俾到安全感mandy
就算long d mandy都唔再驚會sweet d
同埋大小姐都唔可以自己照顧自己
最後一定turn down架啦

會數番阿水d野係因為d人話Mandy做過呢d野所以唔配同博士一齊。

講到Mandy做左就係十惡不赦 阿水就係傻白甜先配得起博士

係mandy先頂得順大小姐

究竟我哋睇嘅係咪同一個post
有人話過mary先配得起博士咩,
我見好多博水黨都話mary仆街拜金喎.
唔係話mandy十惡不赦,
而係好多博香黨會合理化咗mandy做嘅嘢話佢只係太愛博士,
咁樣真係啱咩?

我個人就認為冇咩話配唔配得上,
就算mandy害到人都好,
始終佢同博士係襯啲嘅.

可能唔係你講
但係有見過有人用Mandy係壞人黎話佢同博士唔襯

留名睇博士講咗好多sweet嘢俾哂信心Mandy
令Mandy就算博士冇挽留佢都一樣好有安全感好sweet咁
本嘢可能寫低哂去英國要注意嘅事之類
不過最後大小姐多數都會因為慣咗得Mandy「侍候」得佢掂叫返Mandy返嚟

我諗都係 錢七老母如果真係有左
佢要離開劇組既集數都要依個月內差唔多拍晒
依家開始播鋪路豹哥同佢要分手都差唔多時間

博士最遠去得東莞鬼識寫英國野咩
不過本記事簿令我唸返起八時入席有集博士飾演既十仔本記事簿比全個TVI既人傳開哂，突顯十仔係個好細心體貼既人
套用到開心速遞應該全部都係關於MANDY既野同拍拖咁耐既回憶

未去過就唔可以識咩 上網做D research都搵到好多要注意既野啦

如果唔識都專登搵哂資料俾Mandy咪仲sweet
星期四

如果Mandy真係過左英國咪好耐都見唔到佢咯

你荒死MANDY自己唔識搵咩
博士不嬲行開送花送朱古力送CHANNEL裙既實物型路線架啦
係要為MANDY做好去英國深造既準備佢直頭幫MANDY買埋去個度既日用品之類既野咪仲切合博士既性格
如果本野係寫英國既野，MANDY去到個邊睇住本野邊忽有寄託
仲會唸自己去英國一排唔知幾耐先返但男朋友只係為佢準備呢D野，咁倒不如寫博士用文字記錄MANDY既野同回憶比MANDY望下開心下咪仲好

應該唔會真係過掛
早排拍得咁密 之後仲有同博香工水嘅double dating 就算真係走都唔會走得耐
但覺得未必會走 可能俾博士感動完嗰刻就收到大小姐電話要Mandy返去

可能我語氣串左，冇心講識鬼

根本就係咁發展啦
燁來燁愛你之後好似又有多條博香主線，又好似有條疑似返218 BALL場既戲一定冇可能走

我冇嘢 巴打唔使介意

mandy識自己搵 博士就唔可以搵比佢咩 咩邏輯
最緊要咁反而仲表演到博士對mandy既關心

唔記得咗邊套戲就係有類似嘅劇情,
不知幾sweet
同埋準備資料好實用,
回憶嘅嘢唔駛去英國都可以整啦,
而且博士一開始個設定就係雖然讀書唔多但咩都識好似百科全書,
都幾切合佢性格.

就算真係走 應該過兩集就俾大小姐call返嚟
唔信大小姐可以頂得哂冇Mandy喺身邊服侍佢咁耐

如果真係走 可能安仔ig嗰幕係Mandy去英國之後博士去到初戀cafe諗返起同Mandy一齊嘅嘢諗到有幻覺好似見到Mandy喺度咁 寫下博士掛住Mandy
之後同集可能就係Mandy返嚟繼續sweet sweet 咁都幾好

不過唔走有機啲

安仔都偷睇
呢集一定好撚正

留名

好難聽

開始喇

小種子親手每天栽種~~

啤啤I'm ready

屌你
真係好撚難聽

公公

條女係咪郭千x

冷若冰霜，正

臭西 一巴襟佢啦 閪口閪面

條女好豬

條女咩人？

仲以為龍生真心鍾意啤啤

放開啤啤啦

種氣質好正

唔怪得咁想要啤啤

啤啤奶安仔

part-time 啤啤

啤啤好似唔同咗樣

啤啤係咪比之前大隻左

啤啤奶安仔勁得意

叫高個價

一千蚊好少囉以大龍生嚟講

啤啤心諗：班人做咩呀 安仔個大脾好暖呀

安仔咁開心嘅

如果係馬虎一定會企硬唔借出去

Coffee 巴呢

屌你咪毒啤啤呀臭女人

熱啤

啤啤都幾痴樊奕敏

仆街

啤啤唔想理佢

不知幾好聽

班女人

雞

屌你老母啦咁難聽

原來係毒大龍生

自己老公都毒

啤啤咁得意都冇咩人睇咁

原來係落俾大龍生

痴撚線 自己老公都毒 想早D分身家咩

啤啤真係好得意

其實 都唔係非常差姐⋯🤔

高鐵穎就收皮啦

佢地真係當啤啤係人咁對待

狗就俾玩具，人就落瀉藥
結論：做狗好過做人

啤啤好叻

話啤啤衰狗

一臉無辜

NiKiTA

啤啤救咗你啊

你就衰狗

大小姐

原來呢集先係行山

儀態班

a5和牛

隻狗都食得好過我咁多

Mandy執狗屎

執狗屎
MANDY

啤啤係唔會聽心地唔好嘅人話

mandy萬能

食咁好 啤啤應該過唔返以前啲生活

mandy呀 執狗屎

大小姐發火

nikita真驚

MANDY

啤啤好似大隻咗好多

Mandy變左主人

大小姐嚇到nikita

大小姐>>Mandy>>Nikita

大小姐當mandy係狗

勁好戲

mandy 聽我講野咪一樣

大小姐暗示mandy係佢隻狗

今晚過後會有幾多人想做大小姐隻狗
餐餐A5和牛

大小姐>Mandy>Nikita

nikita都幾得意

大小姐當Mandy係狗

執屎啦龍生

Mandy係大小姐隻狗，Nikitta係Mandy隻狗

我A3都夠

Mandy 係狗

Nikita扒Mandy波

nikitta好可愛

龍生屌Mandy

叫佢衰狗梗係冇狗聽你講啦龍生

呢套戲啲狗都好好戲

外景同廠景果兩隻啤啤唔係同一隻黎

好可愛呀啤啤

人扮架

其實隻狗會唔會以為真係有人罵佢？

nikitta都好得意

龍生口裡說不

你係唔係演員

究竟上帝可唔可以創造一件Mandy做唔到既事

啲BGM好得意

龍生屌女要溝既？。錢咪得囉

啤啤係咪搵緊安仔係邊

呀Fred

Fred

cls

抽牙fred

鄭俊弘

哇屌

好仆街

好硬屎

癲婆??????

你條臭雞

抽水

牙fred

變態黎

飛博士

呀fat

釘帶真係好賤

親生仔都抽水

阿fred

鄭生

龍生好波

Ho ball龍生

釘人

自己友大大力抽

抽惠康泓水

十萬一q咪得

龍生

挽sm

仆街fred

大龍生好波

大龍生ho ball

如果我係龍生
一年可以屌幾多條女？

又叫佢衰狗

串鳩阿fat

抽牙Fred

真心笑左

早排有個係海洋公園扮開海獅既同我講轉左去tvb做，可能係佢

利申：以前我係海洋公園做熊貓，日日吹住冷氣食竹都幾累

對上溝剪指甲女,大龍生成日溝變態女

大龍生除左小氣d都幾好人

離晒地

原來真係中意先想買

情趣黎

又反CUP、

啤啤愛安仔
真愛

衰狗

啤啤個可憐樣好得意

叫完pt petfd沉左船

ptpf

成家人

比我就賣

熊家想賣

龍生都幾好人
都幾明事理

租咪得囉